本地rapper 屌柒廢老！！

正到癲

推到全港廢老聽到為止

話時話
米奇老母唔係屌政府起家咩
點解呢次冇出歌？

人地大明星
要賺人仔
仲要我地die slowly

好似出左首 自嘲

屌爆撐驚廢老

我屋企樓下個停車場

推!!!

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

推